買不到口罩的中國民眾，用M巾尿片制作口罩！

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

m 巾專吸水衰過唔戴

口罩都會吸水

張圖傳咗幾多日

有防水層